鍾意我係因為我似你個ex

我只係一個替代品

你肯定佢中意你？

鍾意我似佢個ex

做乜啫你

你明既

係咁同自己講，可以取代到佢個ex喺佢心目中嘅地位，但原來根本做唔到

你幾識搞氣氛

係樣似？

習慣似

係呀

攪到佢做你m奴，幫佢做個光門開發計劃

有得諗下

我會醒㗎啦

笑4

ex同我分手 話覺得我似佢個ex 令佢諗起以前唔開心嘢
on_
實係無啦啦先發現我似佢個ex

你條ex仲仆街

真

反而我喺
拖緊現任
不斷諗番Ex啲野
令到我開始分唔清

佢呃你你咪扮唔知呃翻佢一世囉，情情愛愛不嬲都係咁

你放人走啦

就快啦

對唔住囉

我攰了

樓主唔洗翻工翻學咩

要呀，你唔洗咩

I know that feel sis
識佢既時候已經同我講過同佢個ex好似
話我地個樣 講野方式 性格都係個種好開朗 active 好多野講既女仔
仲要話我地既夢想一樣 都係想做記者
雖然無一齊過 但呢種曖味既感覺好辛苦

可能係佢d擇偶條件ex 同你都符合呢，所以先係似？帽事嘅

七點起身翻學 訓唔著

佢講到出哂面

温好未
定hea考

點解瞓唔着

加油

堅，下次扑野係咁按佢前列腺，然後一野插落佢菊花度，然後不停滑按佢前列腺，包佢老母叫乜都唔記得

不會再有下次 ，要放低了

放過自己啦
我對上果個 分左手兩年都仲對ex念念不忘
我最後同佢講：你真係仲放唔低就追返佢啦
佢話：佢幸福就夠

咁我呢？你在意愛你的我幸福嗎？

只係佢鍾意哩類型既女仔